企隔離個毒撚 我屌你老母

攬住條女係到 轉黎轉去 又細聲講大聲笑 好撚威咩

威啦屌你 有女啦

你上下撞到我 我唔兜腳星埋你到？

我老竇嚟 屌撚死佢

等我用健盤一野兜巴車埋去

落左車啦 廢事眼怨

有女就不會是毒撚